| | Зайцева Ирина  <br> Google Chrome Версия 90.0.4430.212 <br>(Официальная сборка), (x86_64)| Додонов Александр <br> Google Chrome Версия 90.0.4430.212 <br>(Официальная сборка), (x86_64)|СП|
| ------  | :-------: | :------: | :------: |
| <b>Case-1</b>  | | ||
|[Просмотр заголовков отзывов для неавторизованного пользователя](Case-1.md#тест-кейс-11-просмотр-заголовков-отзывов-для-неавторизованного-пользователя)|||
|[Выбор отзыва по заголовку для неавторизованного пользователя](Case-1.md#тест-кейс-12-выбор-отзыва-по-заголовку-для-неавторизованного-пользователя)|||
|[Просмотр отзыва и комментариев по заголовку для неавторизованного пользователя](Case-1.md#тест-кейс-13-просмотр-отзыва-и-комментариев-по-заголовку-для-неавторизованного-пользователя)|||
|[Просмотр заголовков отзывов для авторизованного пользователя](Case-1.md#тест-кейс-14-просмотр-заголовков-отзывов-для-авторизованного-пользователя)|||
|[Выбор отзыва по заголовку для авторизованного пользователя](Case-1.md#тест-кейс-15-выбор-отзыва-по-заголовку-для-авторизованного-пользователя)|||
|[Просмотр отзыва и комментариев по заголовку для авторизованного пользователя](Case-1.md#тест-кейс-16-просмотр-отзыва-и-комментариев-по-заголовку-для-авторизованного-пользователя)|||
| <b>Case-2</b> |
|[Оценивание отзыва о преподавателе авторизованного пользователя](Case-2.md#тест-кейс-21-оценивание-отзыва-о-преподавателе-авторизованного-пользователя)|||
|[Оценивание комментариев к отзыву авторизованного пользователя](Case-2.md#тест-кейс-22-оценивание-комментариев-к-отзыву-авторизованного-пользователя)|||
| <b>Case-3</b>  |
|[Редактирование заголовка/содержание отзыва о преподавателе авторизованного пользователя](Case-3.md#тест-кейс-31-редактирование-заголовкасодержания-отзыва-о-преподавателе-авторизованного-пользователя)|||
|[Редактирование заголовка/содержание комментария о преподавателе авторизованного пользователя](Case-3.md#тест-кейс-32-редактирование-заголовкасодержания-комментария-о-преподавателе-авторизованного-пользователя)|||
|[Сохранение заголовка/содержания отзыва о преподавателе авторизованного пользователя](Case-3.md#тест-кейс-33-сохранение-заголовкасодержания-отзыва-о-преподавателе-авторизованного-пользователя)|||
|[Сохранение заголовка/содержание комментария о преподавателе авторизованного пользователя](Case-3.md#тест-кейс-34-сохранение заголовкасодержание-комментария-о-преподавателе-авторизованного-пользователя)|||
| <b>Case-4</b>  |
|[Сохранение заголовка/содержание комментария о преподавателе авторизованного пользователя](Case-4.md#nест-кейс-41-предоставление-авторизованному-пользователю-добавление-отзыва-в-профиле-преподавателя)|||
|[Сохранение заголовка/содержание комментария о преподавателе авторизованного пользователя](Case-4.md#тест-кейс-42-предоставление авторизованному-пользователю-вводить-содержимое-и-заголовок-отзыва-при-его-добавлении)|||
|[Сохранение заголовка/содержание комментария о преподавателе авторизованного пользователя](Case-4.md#тест-кейс-43-предоставление авторизованному-пользователю-сохранение-отзыва)|||
| <b>Case-5</b>  |
|[Предоставление авторизованному пользователю добавление комментария к отзыву](Case-5.md#тест-кейс-51-предоставление-авторизованному-пользователю-добавление-комментария-к-отзыву)|||
|[Предоставление авторизованному пользователю ввод комментария к отзыву](Case-5.md#тест-кейс-52-предоставление-авторизованному-пользователю-ввод-комментария-к-отзыву)|||
|[Предоставление авторизованному пользователю сохранять комментария к отзыву](Case-5.md#тест-кейс-53-предоставление-авторизованному-пользователю-сохранять-комментарий-к-отзыву)|||
| <b>Case-6</b>  |
|[Предоставление авторизованному пользователю удаления отзыва](Case-6.md#тест-кейс-61-предоставление-авторизованному-пользователю-удаления-отзыва)|||
|[Предоставление авторизованному пользователю подтвердить удаления отзыва](Case-6.md#тест-кейс-62-предоставление-авторизованному-пользователю-подтвердить-удаления-отзыва)|||
|[Предоставление авторизованному пользователю отклонить удаления отзыва](Case-6.md#тест-кейс-63-предоставление-авторизованному-пользователю-отклонить-удаления-отзыва)|||
| <b>Case-7</b>  |
|[Предоставление авторизованному пользователю удаления комментария](Case-7.md#тест-кейс-71-предоставление-авторизованному-пользователю-удаление-комментария)|||
|[Предоставление авторизованному пользователю подтвердить удаления комментария](Case-7.md#тест-кейс-72-предоставление-авторизованному-пользователю-подтвердить-удаление-комментария)|||
|[Предоставление авторизованному пользователю отклонить удаления комментария](Case-7.md#тест-кейс-73-предоставление-авторизованному-пользователю-отклонить-удаление-комментария)|||
| <b>Case-8</b>  |
|[Отображение списка заголовков развлекательного контента авторизованному пользователю](Case-8.md#тест-кейс-81-отображение-списка-заголовков-развлекательного-контента-авторизованному-пользователю)|||
|[Отображение списка заголовков развлекательного контента неавторизованному пользователю](Case-8.md#тест-кейс-82-отображение-списка-заголовков-развлекательного-контента-неавторизованному-пользователю)|||
|[Выбор поста через заголовок развлекательного контента авторизованному пользователю](Case-8.md#тест-кейс-83-выбор-поста-через-заголовок-развлекательного-контента-авторизованному-пользователю)|||
|[Выбор поста через заголовок развлекательного контента неавторизованному пользователю](Case-8.md#тест-кейс-84-выбор-поста-через-заголовок-развлекательного-контента-неавторизованному-пользователю)|||
|[Отображение поста развлекательного контента авторизованному пользователю](Case-8.md#тест-кейс-85-отображение-поста-развлекательного-контента-авторизованному-пользователю)|||
|[Отображение поста развлекательного контента неавторизованному пользователю](Case-8.md#тест-кейс-86-отображение-поста-развлекательного-контента-неавторизованному-пользователю)|||
| <b>Case-9</b>  |
|[Предоставление возможности постать лайк/дизлайк к посту развлекательного контента авторизованному пользователю](Case-9.md#тест-кейс-91-предоставление-возможности-постать-лайкдизлайк-к-посту-развлекательного-контента-авторизованному-пользователю)|||
| <b>Case-10</b> |
|[Предоставление авторизованному пользователю добавление поста развлекательного контента](Case-10.md#тест-кейс-101-предоставление-авторизованному-пользователю-добавление-поста-развлекательного-контента)|||
|[Предоставление авторизованному пользователю ввод поста развлекательного контента](Case-10.md#тест-кейс-102-предоставление-авторизованному-пользователю-ввод-поста-развлекательного-контента)|||
|[Предоставление авторизованному пользователю добавление картинок развлекательного контента](Case-10.md#тест-кейс-103-предоставление-авторизованному-пользователю-добавление-картинок-развлекательного-контента)|||
|[Предоставление авторизованному пользователю сохранение поста развлекательного контента](Case-10.md#тест-кейс-104-предоставление-авторизованному-пользователю-сохранение-поста-развлекательного-контента)|||
| <b>Case-11</b> |
|[Предоставление авторизованному пользователю редактирование поста развлекательного контента](Case-11.md#тест-кейс-111-предоставление-авторизованному-пользователю-редактирование-поста-развлекательного-контента)|||
|[Предоставление авторизованному пользователю редактирование содержимого поста развлекательного контента](Case-11.md#тест-кейс-112-предоставление-авторизованному-пользователю-редактирование-содержимого-поста-развлекательного-контента)|||
|[Предоставление авторизованному пользователю изменение картинок развлекательного контента](Case-11.md#тест-кейс-113-предоставление-авторизованному-пользователю-изменение-картинок-развлекательного-контента)|||
|[Предоставление авторизованному пользователю сохранение отредактированного поста развлекательного контента](Case-11.md#тест-кейс-114-предоставление-авторизованному-пользователю-сохранение-отредактированного-поста-развлекательного-контента)|||
| <b>Case-12</b> |
|[Предоставление авторизованному пользователю удаление поста развлекательного контента](Case-12.md#тест-кейс-121-предоставление-авторизованному-пользователю-удаление-поста-развлекательного-контента)|||
|[Предоставление авторизованному пользователю подтвердить удаление поста развлекательного контента](Case-12.md#тест-кейс-122-предоставление-авторизованному-пользователю-подтвердить-удаление-поста-развлекательного-контента)|||
|[Предоставление авторизованному пользователю отклонить удаление поста развлекательного контента](Case-12.md#тест-кейс-123-предоставление-авторизованному-пользователю-отклонить-удаление-поста-развлекательного-контента)|||
| <b>Case-13</b> |
|[Оценивание критериев преподавателя неавторизированным пользователем](Case-13.md#тест-кейс-131-оценивание-критериев-преподавателя-неавторизированным-пользователем)|||
|[Оценивание критерия "Характер" преподавателя авторизированным пользователем](Case-13.md#тест-кейс-132-оценивание-критерия-характер-преподавателя-авторизированным-пользователем)| ||
|[Оценивание критерия "Качество преподавания" преподавателя авторизированным пользователем](Case-13.md#тест-кейс-133-оценивание-критерия-качество-преподавания-преподавателя-авторизированным-пользователем)| ||
|[Оценивание критерия "Прием зачетов и экзаменов" преподавателя авторизированным пользователем](Case-13.md#тест-кейс-134-оценивание-критерия-прием-зачетов-и-экзаменов-преподавателя-авторизированным-пользователем)| ||
| <b>Case-14</b> |
|[Просмотр списка учебных дисциплин преподавателя для не авторизованного пользователя](Case-14.md#тест-кейс-141-просмотр-списка-учебных-дисциплин-преподавателя-для-неавторизованного-пользователя)|||
|[Просмотр списка учебных дисциплин преподавателя для авторизованного пользователя](Case-14.md#тест-кейс-142-просмотр-списка-учебных-дисциплин-преподавателя-для-авторизованного-пользователя)|||
| <b>Case-15</b> |
|[Скачивание учебного артефакта (архив) для не авторизованного пользователя](Case-15.md#тест-кейс-151-скачивание-учебного-артефакта-архив-для-неавторизованного-пользователя)|||
|[Скачивание учебного артефакта (pdf) для не авторизованного пользователя](Case-15.md#тест-кейс-152-скачивание-учебного-артефакта-pdf-для-неавторизованного-пользователя)|||
|[Скачивание учебного артефакта (архив) для авторизованного пользователя](Case-15.md#тест-кейс-153-скачивание-учебного-артефакта-архив-для-авторизованного-пользователя)|||
|[Скачивание учебного артефакта (pdf) для авторизованного пользователя](Case-15.md#тест-кейс-154-скачивание-учебного-артефакта-pdf-для-авторизованного-пользователя)|||
| <b>Case-16</b> |
|[Добавление учебного артефакта не авторизованным пользователем](Case-16.md#тест-кейс-161-добавление-учебного-артефакта-не-авторизованным-пользователем)|||
|[Добавление учебного артефакта (pdf) авторизованным пользователем](Case-16.md#тест-кейс-162-добавление-учебного-артефакта-pdf-авторизованным-пользователем)
|[Добавление учебного артефакта (rar) авторизованным пользователем](Case-16.md#тест-кейс-163-добавление-учебного-артефакта-rar-авторизованным-пользователем)|||
|[Добавление учебного артефакта (zip) авторизованным пользователем](Case-16.md#тест-кейс-164-добавление-учебного-артефакта-zip-авторизованным-пользователем)|||
|[Добавление учебного артефакта (7z) авторизованным пользователем](Case-16.md#тест-кейс-165-добавление-учебного-артефакта-7z-авторизованным-пользователем)|||
|[Добавление учебного артефакта (tar) авторизованным пользователем](Case-16.md#тест-кейс-166-добавление-учебного-артефакта-tar-авторизованным-пользователем)|||
|[Добавление учебного артефакта (gz) авторизованным пользователем](Case-16.md#тест-кейс-167-добавление-учебного-артефакта-gz-авторизованным-пользователем)|||
|[Добавление учебного артефакта (bz2) авторизованным пользователем](Case-16.md#тест-кейс-168-добавление-учебного-артефакта-bz2-авторизованным-пользователем)|||
|[Добавление учебного артефакта (не из списка pdf, rar, zip, 7z, tar, gz, bz2) авторизованным пользователем](Case-16.md#тест-кейс-169-добавление-учебного-артефакта-не-из-списка-pdf-rar-zip-7z-tar-gz-bz2-авторизованным-пользователем)|||
|[Добавление учебного артефакта (из списка pdf, rar, zip, 7z, tar, gz, bz2) авторизованным пользователем с проверкой кнопки "Отправить"](Case-16.md#тест-кейс-1610-добавление-учебного-артефакта-из-списка-pdf-rar-zip-7z-tar-gz-bz2-авторизованным-пользователем-с-проверкой-кнопки-отправить)|||
|[Добавление учебного артефакта (из списка pdf, rar, zip, 7z, tar, gz, bz2) авторизованным пользователем с проверкой кнопки "Отмена"](Case-16.md#тест-кейс-1611-добавление-учебного-артефакта-из-списка-pdf-rar-zip-7z-tar-gz-bz2-авторизованным-пользователем-с-проверкой-кнопки-отмена)|||
|[Добавление учебного артефакта (из списка pdf, rar, zip, 7z, tar, gz, bz2) авторизованным пользователем с проверкой кнопки "Отмена" с выбранным файлом](Case-16.md#тест-кейс-1612-добавление-учебного-артефакта-из-списка-pdf-rar-zip-7z-tar-gz-bz2-авторизованным-пользователем-с-проверкой-кнопки-отмена-с-выбранным-файлом)|||
| <b>Case-17</b> |
|[Добавление преподавателя](Case-17.md#тест-кейс-171-добавление-преподавателя)|||
|[Добавление преподавателя с некорректной фамилией](Case-17.md#тест-кейс-172-добавление-преподавателя-с-некорректной-фамилией)|||
|[Добавление преподавателя с пустой фамилией](Case-17.md#тест-кейс-173-добавление-преподавателя-с-пустой-фамилией)|||
|[Добавление преподавателя с некорректным именем](Case-17.md#тест-кейс-174-добавление-преподавателя-с-некорректным-именем)|||
|[Добавление преподавателя с пустым именем](Case-17.md#тест-кейс-175-добавление-преподавателя-с-пустым-именем)|||
|[Добавление преподавателя с добавлением новой кафедру](Case-17.md#тест-кейс-176-добавление-преподавателя-с-добавлением-новой-кафедры)|||
|[Добавление преподавателя с добавлением новой кафедру](Case-17.md#тест-кейс-177-добавление-преподавателя-с-добавлением-новой-кафедру)|||
|[Добавление преподавателя с некорректным фото](Case-17.md#тест-кейс-178-добавление-преподавателя-с-некорректным-фото)|||
| <b>Case-18</b> |
|[Редактирование преподавателя](Case-18.md#тест-кейс-181-редактирование-преподавателя)|||
|[Редактирование преподавателя с некорректной фамилией](Case-18.md#тест-кейс-182-редактирование-преподавателя-с-некорректной-фамилией)|||
|[Редактирование преподавателя с пустой фамилией](Case-18.md#тест-кейс-183-редактирование-преподавателя-с-пустой-фамилией)|||
|[Редактирование преподавателя с некорректным именем](Case-18.md#тест-кейс-184-редактирование-преподавателя-с-некорректным-именем)|||
|[Редактирование преподавателя с пустым именем](Case-18.md#тест-кейс-185-редактирование-преподавателя-с-пустым-именем)|||
|[Редактирование преподавателя с добавлением новой кафедру](Case-18.md#тест-кейс-186-редактирование-преподавателя-с-добавлением-новой-кафедру)|||
|[Редактирование преподавателя с добавлением нового предмета](Case-18.md#тест-кейс-187-редактирование-преподавателя-с-добавлением-нового-предмета)|||
|[Редактирование преподавателя с некорректным фото](Case-18.md#тест-кейс-188-редактирование-преподавателя-с-некорректным-фото)|||
| <b>Case-19</b> |
|[Регистрация на сайте с почтой МИФИ](Case-19.md#тест-кейс-191-регистрация-на-сайте-с-почтой-мифи)|||
|[Регистрация на сайте не на почту МИФИ](Case-19.md#тест-кейс-192-регистрация-на-сайте-не-на-почту-мифи)|||
|[Регистрация на сайте с существующей почтой](Case-19.md#тест-кейс-193-регистрация-на-сайте-с-существующей-почтой)|||
|[Регистрация на сайте с несовпадением "Пароль" и "Подтвердите пароль"](Case-19.md#тест-кейс-194-регистрация-на-сайте-с-несовпадением-пароль-и-подтвердите-пароль)|||
|[Регистрация на сайте с некорректным паролем](Case-19.md#тест-кейс-195-регистрация-на-сайте-с-некорректным-паролем)|||
| <b>Case-20</b> |
|[Авторизация в существующий аккаунт с правильным паролем](Case-20.md#тест-кейс-201-авторизация-в-существующий-аккаунт-с-правильным-паролем)|||
|[Авторизация в существующий аккаунт с неправильным паролем](Case-20.md#тест-кейс-202-авторизация-в-существующий-аккаунт-с-неправильным-паролем)|||
|[Авторизация в несуществующий аккаунт](Case-20.md#тест-кейс-203-авторизация-в-несуществующий-аккаунт)|||
|[Авторизация с пустыми полями](Case-20.md#тест-кейс-204-авторизация-с-пустыми-полями)|||
| <b>Case-21</b>|| |
|[Поиск профиля преподавателя авторизированным пользователем](Case-21.md#тест-кейс-211-поиск-профиля-преподавателя-авторизированным-пользователем)|||
|[Поиск профиля преподавателя неавторизированным пользователем](Case-21.md#тест-кейс-212-поиск-профиля-преподавателя-неавторизированным-пользователем)
| <b>Case-22</b> |
|[Просмотр списка из 10 лучших (худших) преподавателей неавторизованным пользователем](Case-22.md#тест-кейс-221-просмотр-списка-из-10-лучших-худших-преподавателей-неавторизованным-пользователем)|||
|[Просмотр списка из 10 лучших (худших) преподавателей авторизованным пользователем](Case-22.md#тест-кейс-222-просмотр-списка-из-10-лучших-худших-преподавателей-авторизованным-пользователем)|||
| <b>Case-23</b> |
|[Просмотр списка из наиболее популярных 5 постов развлекательного контента преподавателей неавторизованным пользователем](Case-23.md#тест-кейс-231-просмотр-списка-из-наиболее-популярных-5-постов-развлекательного-контента-преподавателей-неавторизованным-пользователем)|||
|[Просмотр списка из наиболее популярных 5 постов развлекательного контента преподавателей авторизованным пользователем](Case-23.md#тест-кейс-232-просмотр-списка-из-наиболее-популярных-5-постов-развлекательного-контента-преподавателей-авторизованным-пользователем)|||
